Title: 27 anni.... barbosi
Date: 2006-11-09
Category: altro
Slug: 27-anni-barbosi
Author: Karim N Gorjux
Summary: Oggi mi sono preso l'iMac 20 è lo messo in camera di mio fratello. Tra poco vado dal mio mitico barbiere Enzo a farmi fare la barba... :-) Che bello! :-)

  
[![](http://static.flickr.com/116/292922471_8f71969e72_m.jpg)](http://www.flickr.com/photos/kmen-org/292922471/ "photo sharing")  
  
Oggi mi sono preso l'iMac 20 è lo messo in camera di mio fratello. Tra poco vado dal mio mitico barbiere Enzo a farmi fare la barba... :-) Che bello! :-)



